[飛虎3]唱k 宗澤邊個唱得好d

正評 唱k
負評 宗澤

林峯+Mc Jin
We’re bulletproof so fire away

一定係k歌之王

this on9仔

of coz bosco

唱k咁高